其實武漢明明係內陸，點解會有個海鮮市場？

有人話個市場好大
野味都係中轉站黎

香港種唔到橙都有橙賣啦

香港冇玉石礦都有玉石市場

香港冇種生果都有果欄

玉石唔會變壞喎

長江流域城市......

菠蘿包都無菠蘿啦

狗官無鳩用無閪用都咁鳩閪啦